⠀⠀

應該對所有人都冷淡 然後俾人話臭串高竇自以為是好
定對所有人都nice時 然後俾人話臭閪發姣收兵好
做人真係好難 乜都唔滿意
點都會俾人話你點點點唔好

做自己

啱啊

關你撚事咩 使撚睇你面色牙

btw,其實好想問你一日瞓幾耐架

1hr

u better loooo

i hope you fucking choke. and die.

點解要諗人哋點諗你
煩惱埋呢啲嘢不如早啲瞓啦

just die already omdhdusjsnsjsjxnxnkookkmssmkgod

因為我是個孩子牙🥺😭🥺😭🥺😭🥺

細路先會諗自己唔考慮人地
中国人例外

我是党员

Be true be true做我自己最好

交番真正知更鳥出黎

當人哋鳩up 唔使太認真

錯手入咗個靚仔po
今晚又要瞓唔着

見到幾個識嘅人

入面個我say no
外面個我agger

對應該要冷淡嘅人冷淡
對應該要nice嘅人nice
你如果仲未識分，你做咩都係會俾人叫臭雞

對應該要nice嘅人nice都會俾人話臭雞